---
layout: post
title: self.join(APRIL.ORG)
---

2007 année du changement, enfin, [je signe toujours autant de pétition en ligne](http://www.typouype.org/articles/2007/02/01/vous-avez-sign%C3%A9), mais là j’ai passé un cap, un petit certes, mais qui me tiens à coeur.

Depuis le temps que j’entends parlé de l’[APRIL](http://april.org), que j’acouté ces membres en conférence, que je les lis sur le web, j’ai enfin décidé d’y adhérer. Le logiciel libre à cette fragilitée de ne pas être une entitée économique clair et visible à la bourse (enfin bon on pourrais en parler...). Du coup je pense que ce genre d’association est très importante pour la représentation et la défense des valeurs que je partage.

On vas voir jusqu’oÃ¹ je vais m’impliqué dans cette asso... Mais  participer un peu plus me parait déjà pas mal pour commencer ;-)

*[Aretha Franklin](http://fr.wikipedia.org/wiki/Aretha_Franklin) dans les oreilles, ça fait plus militant :) trève de plaisanteries, j’adore cette chanteuse, même si elle ne distribue pas ça musique en license libre ! ;-)*

*Merci Zifro pour le signalement de la coquille, glissé dans le titre, qui est maintenant corrigé :p*

